想搵老師教琴 天水圍

想學琴 對音樂0認識 無底 但會認真學
因為我唔知價錢同通常上幾耐堂
所以有啲咩tg我再傾啦 thanks
老師要求 唔需要彈琴好勁 但希望有心教

要由樂理學起 好耐時間嫁

我ok的

唔係錢時間問題
係天份問題

嗯 咁咪試幾堂先再睇下點

精神分裂？

原來我完全封鎖左

你話我定上面個個?

網上好多免費資源

睇下先再決定啦

冇天份既話多多錢都無用

你睇d歌手個個大把錢得幾個識彈

謝謝
不過想問下你點樣介定一個人有無天份?

睇左免費資源 睇到冇心機咪冇天份

好似以前文理商藝術咁

一試就知唔鐘意就唔鐘意

唔使理條on9仔
有天份加努力=100分
冇天份但肯努力=冇90都有80分
更何況彈琴又唔係一定要做最勁嗰個
彈到自己想彈嘅嘢咪得

你睇下呢d免費資源 有興趣先再決定啦

無心機唔係應該歸咎於佢夠唔夠堅持同埋動力咩?

我可以好有心機去學 但無天份
同時都可以無心機學 但好有天份
你呢到講既比較多係興趣動力個方面

點解人地有心學琴 你係都要踩人地有無天份 無天份就唔可以學？無天份唔比佢可以努力慢慢學？為興趣想學返彈琴唔得？拎天份黎十歲演奏級做鋼琴家？

唔洗理佢 樓主加油

認同你呀巴打

一早block咗個條友，樓主加油，我都想學琴

我有鬼踩佢叫佢睇多d資料先都叫踩

音樂不嬲係好抽象 同畫畫一樣
係事實

樓主唔洗理條on9仔 我都岩岩開始開琴
仲陣緊箱兩 so far覺得好好玩
成人去學好易上手

*仲彈緊兒歌

我連咩係箱兩都唔知
淨係學過下基本拍

朋友叫我唔好搵琴行 唔知點解呢

真係唔撚洗理佢 你岩岩想學琴就想打沉你 乜撚野天份唔天份 痴撚線 講撚到人人都天才咁 佢仲要扮哂野Send條片串你無興趣 你無興趣就唔會想學琴啦 唔好理佢 你想學就學 唔想學就唔好學 Add oil support you